[扮工動物園]水浸都係黃雨之星期一

好濕

今朝一望出窗見到落雨落到世界末日咁,我都估到會係十小黃嫁喇

行粉錦公路返工
好多樹冧左

連續打兩個風
唔知澳門依家點

聽聞好似又有一個風

吐露港公路無事

情況應該唔會特別好左/壞左

今年咁多風嘅

果個風依家係日本

隻腳濕曬

前日行新田公路快線中水[哄]
好彩換左條胎

又打

圖OR老母?

睇下晏晝有無新UPDATE

睇錯
原來依家係菲律賓海形成中

唯有比個媽媽你
偷影唔到佢地對腳

早晨~~

所以古埃及人一早洞悉左,當啲貓神咁拜

係前幾年少

早晨

東涌好大雨

天鴿過後D窗好污漕....好彩有帕卡洗返乾淨

我房個窗都痴住左塊葉

濕到滴水鞋都除埋
梗係返工啦

臭

可能會出部七人車

獅身人面像

上堂好悶
又肚餓

可能係少吹正無咩八號所以感覺無咁多風?

每年都好似話average 6~8 個~
不過我記得前年定舊年真係少咗啲...

好似話之前漏嗰啲油嚟? 我聽好多巴打話啲窗油淋淋咁 (天鴿時)

有無影低

其實我好鍾意打風
我兩日都有出去睇風(室內)

新手入黎say 個hi

正呀喂~~
我識揸又有錢, 我都會出七人

hi man

唔好say完hi就走

學啦

是旦up 啦自己

無

班老屎忽又將個冷氣個風較到最大
好撚凍啊 已經著左2件外套
呢家飲緊熱水吊命

好耐無見

腸胃炎仲未好返
好撚辛苦

有冇諗住出邊架?

完全明白你感受

置業post
有計畫未

行開去痾個屎都得掛

暢快

明明好多野做, 但唔撚想做

我都鍾意黃燈 柔和又 舒服
之後 屋企人話要光猛方便睇報紙轉白燈

係咁比衰佬趕返post

飯爸想買咩七人車?

尋日睇男臣結局眼濕濕

無追，太太會睇

仲未諗好落街買野食定是但煮野食好

有緣無份一向催淚

求包養

咁你繼續包養我啦

早晨各位

hunter

你同掹波有無關係?

好撚飽

兩個人食一個普通批 仲要加個蒜容包

餓餓地添

等收工中

松松

3.7

餐肉炒

好悶

牡丹樓就無啦
¥35/包牡丹就有

底底

椒鹽豆腐

不過廣州太遠

訓左成個鐘

我呢啲連飯鐘都係得半Hr

無呀屌
有我都會keep

我n 年無上廣州 雖然行沿江高速唔遠

升到100都唔走抵你贏啦

今天

深圳灣：海岸城
羅湖：東門
福田：會展

16xx

要行羅湖，不了

彈指神功

化哥發功時間

修宮

岩岩申請左南嶼通行證
九月尾去玩玩